% Title Page

%TODO: Figure out license
\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\null
		\vfill
		\textbf{\LARGE\myTitle}\\[20mm]
		\textbf{\large Inauguraldissertation}\\
		{\large der Philosophisch-naturwissenschaftlichen Fakultät}\\
		{\large der Universität Bern}\\[20mm]
		{\large vorgelegt von}\\[10mm]
		\textbf{\Large\myName}\\[10mm]
		{\large von Rüderswil}\\[20mm]
		{\large Leiter der Arbeit}\\
		\textbf{\large\myProf}\\[10mm]
		{\large Albert Einstein Centre for Fundamental Physics}\\
		{\large Laboratory for High Energy Physics}\\
		{\large Physics Institute}\\[10mm]
		\doclicenseImage\\
		\doclicenseText
		\vfill
	\end{center}
	\clearpage
	\null
	\clearpage
	\begin{center}
		\null
		\vfill
		\textbf{\LARGE\myTitle}\\[20mm]
		\textbf{\large Inauguraldissertation}\\
		{\large der Philosophisch-naturwissenschaftlichen Fakultät}\\
		{\large der Universität Bern}\\[20mm]
		{\large vorgelegt von}\\[10mm]
		\textbf{\Large\myName}\\[10mm]
		{\large von Rüderswil}\\[20mm]
		{\large Leiter der Arbeit}\\
		\textbf{\large\myProf}\\[10mm]
		{\large Albert Einstein Centre for Fundamental Physics}\\
		{\large Laboratory for High Energy Physics}\\
		{\large Physics Institute}\\[10mm]
		{\large Von der Philosophisch-naturwissenschaftlichen Fakultät angenommen.}\\[10mm]
		\begin{table}[h]
			\begin{tabularx}{\textwidth}{X l}
			{\large Bern, \myTime} &	{\large Der Dekan:} \\
			                       &	{\large\myDean} \\
			\end{tabularx}
		\end{table}
		\vfill
	\end{center}
	\clearpage
\end{titlepage}


\null
\vfill
\emph{}
\vfill
\clearpage
